陳同佳會唔會係全香港被隔離之中最幸福嘅人

同佳係豪華安全屋被隔離已經接近半年，都未聽過佢話要離開安全屋去台灣自首，安全屋唔使交租又好食好住又有人服侍，咁睇佢會唔會係全香港被隔離之中最幸福嘅人？

仲可以同林鄭做愛

廢飲管仲抱住件垃圾仲乜？主教都選左喎

有無查下佢粒墨咩名堂
咁撚有運 係咪大半生唔洗勞碌命

但佢日日無心情

佢真係好撚樣衰，佢同到個女仔拍拖要喊三聲啦，仲殺左人

佢咁耐冇上水
話唔定已經登出左世界舞台
唔怕中支那肺炎

殺左人無責任+富貴一世（住獨立屋+個個都記得佢個名）

佢唔係被隔離, 而係被軟禁

佢係一舊政治炸彈, 呢世都會被mon實

why？

一看見陳同佳，立刻想到反送中，立刻想到示威，立刻想到人權民主法案，立刻想到台灣大選，立刻想到貿易戰，立刻想到肺炎

無改變想留在香港的想法

無改變自首想法，即係無諗住自首